721 既post比人推走晒啦傻仔

大家比人轉移晒 焦點落左張超雄到
唔該集中番721
槍口對外 不割蓆

Push

努力推緊

721

7.21.金鐘見

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

由呢刻開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 見」！

推

班熱狗同三毛又開始 洗版
同一招16年玩過又想再黎玩

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

721 po 沉曬底...

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST